入嚟擺低你隻寵物相俾我畫

求下你丫
小妹想借啲相嚟練下手，不論品種，粗粗地畫住幾隻先（如果有人俾相我J）

先貼為敬

樓主一世平安

有3隻

畫得hea啲，sorry for not sorry，隻狗咁惡死仲咬人，幾時得閑帶佢去漁農處啪針

個pat pat 正到

麻煩樓主

你睇實啲你隻狗得唔得?

Thank you

多謝樓主 家有犬兒 x 2
是但畫一隻都得㗎

唔知係咪我問題，但係我真係睇唔到隻耳仔所以有2個款

樓主太勁了，佢摺埋咗隻耳仔

果抽應該係佢個袋

係呢張我完全係為咗個袋袋而畫
畫到攰，聽日再畫
各位冬至快樂

有冇咁大呀 袋唔係係肚下面咩?

好多貓

唔該樓主

唔該曬

多謝Ching

金毛
好打意
多圖

好似

補多張

感謝樓主

狗仔名叫古怪 唔該巴打

多謝樓主先

佢叫魚蛋
唔該晒

Thank you 巴打 好人一生平安

thanks

陳同佳癦

我呢隻都叫Doby 多比

多謝樓主

呢隻幾靚

最可愛嘅時候

我想知你件衫係邊買多啲

會攻擊人既狗 睇唔住就拎去啪尻左佢啦

留名

好多貓感謝樓主

thx

[url]
希望輪得到我啦[/url]

唔該晒

多多❤️

日本3coins

樓豬呢

Thanks 樓主

Hi各位樓豬係到，今朝有野做唔得閒，而且樓豬手腳好慢要各位等等

同埋想問下大家介唔介意我會po啲畫上去我自己ig？

有興趣可以follow埋@tangy9drawing

唔介意=正皮
介意=負皮

ig等你呀樓主

樓主可以既話揀一張

希望樓主可以畫下佢啦

我發覺畫白貓真係好治癒，可以享受畫腳腳嘅爽，又唔駛諗點上色

今日畫到呢道先，聽日再嚟

樓主是但揀一張最有靈感嘅嚟畫呀，我會好好收藏㗎

唔該哂

唔知點解見到佢就好想食香蕉蛋糕

有勞樓主巴打，我不介意的

港共隻惡狗

柯基+1 Thanks樓主
[/member]

樓主可唔可以幫手畫佢哋兩個

一世平安

自爆POST

柴柴佢隻手手好正，又白又滑，我嗰隻奶到紅色好污糟

到呢度停一停先，樓豬畫唔切
上面嗰啲我會逐少逐少畫哂的，唔會走數
如果清哂條數會再睇下加唔加開

另外我見到有啲巴絲打介意張圖放上IG，我呢度擺低TG，如果你唔想喺IG見到你寵物張圖的話，可以通知聲，絕對尊重你意見，唔會放上去

辛苦樓豬

多謝哂好得意！我愛樓主！！

Lm

唔該巴打，我隻狗仔係秋田犬，3個月大，多多指教

好搞笑

我都好鍾意，但佢而家已經唔瞓你張床

識你

你又識我

留名～唔該哂樓豬～

隻鼠日頭去到邊瞓到邊

隻衰貓異色瞳的

一樣

thx 樓主

仲會唔會畫架樓主

隻沙鼠好得意，香港好似好少人養，但係佢個樣真係好得意

樓豬死返入嚟了，呢排隻手凍到硬哂，又hea左，速度冇咁快，遲啲因為工作原因可能會再慢啲，但一定會清哂的，巴絲打等等我呀

多謝樓主畫得好好呀
本身以為你唔再畫 死左心

多謝樓主畫得好靚呀特別係主子啲灰色紋

高汁！LM!

辛苦樓主

多圖thanks

樓主接招！

唔好意思，手快快接錯左，背景係呢個先啱

謝謝樓豬

佢十三歲老人家
想拎樓主張相印出來

我唔增加你嘅挑戰啦
你加油

布丁🍮

奴才為主子向樓主表示深切謝意

隻刺蝟早排老死咗
個衰妹之前仲成日係刺蝟個膠箱行嚟行去 想望下佢
我同個衰妹都好掛住佢

啫喱龜細個覺得佢勁得意，串串貢個樣好正

佢件衫仔好Q

多謝你，畫得好靚

多謝樓主 佢叫湯丸

唔該曬樓主

麻煩曬樓主
佢地叫肥、嘉、瘦

畫左一排有終於少少進步呢張係畫左咁多張第一次唔要線都入到眼嘅畫
雖然我只係疊圖描圖，但係呢一兩個星期見到自已啲上色進步咗真係好開心，係因為你地俾圖我練，又願意等我令我有動力（我認我係踢兩下郁一下嘅懶人)，需然要清哂應該仲有排，希望你地等我

靚到痴線阿 樓主好人一世平安

唔該

麻煩晒了

麻煩哂

Thanks

樓主得閒又方便嘅話幫我畫多隻啊
新加入叫菠蘿包

我好要 麻煩晒

連兩粒眼屎都畫埋

佢走咗了

佢衣家唔會再痛爸打慢慢消化下，有條陪左咁耐嘅小生命離開一時間真係好難接受

多謝你
我地都明白 唔捨得一定有
但佢咁傻豬 都唔想我地走唔出
我地準備再領養了
你畫個幅 我地會晒出嚟

絕育時晨就到
想造一次愛

呢隻寵物林鄭架喎

領養好呀，俾個第二人生佢地

好似啊 多謝你啊

人黎架喎 有無畫錯

佢已經走左
可唔可以順便畫個靚背影比佢

佢下個月生日啦🥳🥳thanks!!!!

Thanks!!!!

樓主（拋西瓜

月悅等緊你呀

sorry，頭先嗰張錯左，漏咗D鬚鬚

多謝

樓主畫得好靚

樓豬

謝樓主

我係小黑係虔誠基督徒

中間個張死左圖

多謝樓主！！！希望你可以幫我畫兩隻倉鼠 細隻果隻叫呀蛋 深啡色果隻叫呀栗